Title: Nous desenvolupadors i mantenidors de Debian (març i abril del 2017)
Slug: new-developers-2017-04
Date: 2017-05-15 12:30
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: ca
Status: published

Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Developers
en els darrers dos mesos:

  * Guilhem Moulin (guilhem)
  * Lisa Baron (jeffity)
  * Punit Agrawal (punit)

Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Maintainers
en els darrers dos mesos:

  * Sebastien Jodogne
  * Félix Lechner
  * Uli Scholler
  * Aurélien Couderc
  * Ondřej Kobližek
  * Patricio Paez

Enhorabona a tots!
